緣分只差半秒 又亂了次序

好中
Timing真係好重要